希望大家原諒利物浦

上次係車炒又係比go pro 炒完3-1